# Kavak ETL in local
por la imagen de Glue no se puede probar en M1
la imagen de Glue es necesaria para conectarse al Glue Catalog


Milan, cómo dar accesos a Refined?
    debemos dar acceso através de Looker o por un único usuario?
    Looker es mejor opción pues se evita el SQL

    > Se van a crear las vistas
    en Refined sólo hay fuentes, no equipos ni modelos
    no se puede crear un modelo por fuente porque no es escalable, 
    se propone utilizar un solo modelo

    Se va a programar notificaciones en slack para avisar de nuevas versiones de KETL


file: run_docker_glue.py
yawsso  loggeo a AWS através de Python
